forestry
========


=== Развертывание проекта под чистую xubuntu 13 ====


Переходим в рута

sudo -s


Ставим пакеты


sudo apt-get install binutils libproj-dev gdal-bin 


apt-get update


apt-get install mc python-software-properties git python-pip python-dev


Ставим посстгрес сервер


apt-get install build-essential postgresql-9.1 postgresql-server-dev-9.1 libxml2-dev  libjson0-dev xsltproc gettext postgresql-contrib-9.1 pgadmin3

GDAL


sudo apt-add-repository ppa:olivier-berten/geo


sudo apt-get update


sudo apt-get install libgdal-dev


Проверим версии


gdal-config --version


geos-config --version


Ставим PostGIS

wget http://postgis.refractions.net/download/postgis-2.0.0.tar.gz


tar xfvz postgis-2.0.0.tar.gz


cd postgis-2.0.0


./configure


make


make install


passwd postgres


sudo -s -u postgres


psql


\password postgres

выходим из psql по ctrl+d


createdb template_postgis


psql -d template_postgis -f /home/webmaster/tmp/postgis-2.0/postgis/postgis.sql


psql -d template_postgis -f /home/webmaster/tmp/postgis-2.0/postgis-2.0/spatial_ref_sys.sql




создаем виртуальное окружение и тянем код


apt-get install python-virtualenv


cd ~


virtualenv f_ve


cd f_ve


git clone https://zdimon@bitbucket.org/zdimon/forestry.git


su postgres


psql


create database hntu_new with teplate=template_postgis;


/usr/bin/pg_restore --host localhost --port 5432 --username "postgres" --dbname "hntu_new" --no-password  --verbose "/home/webmaster/f_ve/hntu_new.backup"


sudo apt-get install libjpeg-dev


sudo ln -s /usr/lib/x86_64-linux-gnu/libjpeg.so /usr/lib


sudo ln -s /usr/lib/x86_64-linux-gnu/libfreetype.so /usr/lib


sudo ln -s /usr/lib/x86_64-linux-gnu/libz.so /usr/lib


cd ~


cd f_ve


virtualenv f_ve


cd forestry

source ./bin/activate

pip install -r requirements.txt


chmod +x manage.py


vim /settings/settings.py

прописываем коннект

исправляем ошибку про default в модуле simlpe_translation (просто убрать .default в строке ошибки)

 
./manage.py runserver







Forestry


Нжинкс конфигурация
